老老柒柒你自殺還自殺唔好跳樓得唔得，又嚇到人又核突

跳樓擲親人點算

自私鬼

建議蔡若蓮同林鄭親自落去訓斥學生

快

咁可以點樣自殺阿

自殺都要人教 死港孩

五毛災難警報
勿回奶西妖post

真係 要自殺就燒炭食藥啦

係

如果咁多人跳樓可以令港人對政府憤怒又冇乜所謂

跳樓又比人罵核突，跳軌又比人罵阻返工，燒炭又比隔離屋班人罵透唔到氣呀屌你老母，香港地想死都比人批鬥

吊頸應該唔會比人罵掛

跳鐵路又阻人返工，嚇親人
燒炭又怕整烏糟屋企，怕屋企人成日諗起又要花錢裝修
食藥又怕中途有人救左，無事變好返變傻仔自殺都唔得仲無曬尊嚴
搵個無人既地方多數烏烏糟糟，
成世人都內儉少說話，臨走想用身體發一下轟呀巨聲結束生命都係人之常情
而且相信我，你唔好以為最後邊度都無所謂，到你要簡都實簡個好風景，起碼條欄杆要靚靚地乾乾淨淨
咁岩市區大商場而家又起到咁多層樓

你去接實人地咪冇事囉

如果係深山野嶺挖個窿埋左自己
會唔會唔影響到人？

會令間屋變凶宅 都會比人罵

唔死咪得囉

唔死咪唔洗煩囉

如果生存得開心，又何需求死呢？

吊頸都唔該要死遠D，變凶宅層樓又貶值

應該考慮下絕食，絕到咁上下就入深山，成本低之餘仲可以滋養土地

樓主你知唔知你嘅存在都好核突好嚇人